邊個發明新年, 應該要被批鬥

真係好撚無聊
親戚們一個名目一年聚一次
熟又唔係真係好熟
曬命套料大會
屋企又一堆藍罐金莎....

以前農業社會嘅新年邊會係咁
依家城市社會嘅新年先演變成咁

係咪要為而家身處既現代城市社會感到悲哀

有假你放仲想點?

定係你想而斬仲ot緊比腦細抽插?